生駒里奈又課左幾多錢金呀

屌

好慘呀

樓主寶寶真飯

叫左你唔好同生駒鬥